請問shy_yhs(狗隻#244105)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
MTR交左500都要上庭？

話手足抵死

ho ball ching

今既時世仲搭黨鐵俾人捉先罰500
唔係抵死?
成班連衛兵慢慢批鬥 網上就兇恨 現實就碌撚

佢一時愚蠢唔係你冷嘲熱諷手足嘅藉口
嚴禁對手足冷嘲熱諷搞分化

今你老母呀

老絲認同